「後果自負」珠海公安千人在港珠澳大橋反恐演練 港警高層出席

珠海市公安局前日在港珠澳大橋珠海公路口岸，舉行反恐應急、處理突發情況演練。香港警務處副處長蕭澤頤、澳門警察總局局長助理吳錦華等人出席。

內地網站報道，珠海公安集結1000多名警力、80多輛警車參加，分為警力集結、技能展示、反恐處突和集體宣誓四部分，針對暴力手段、對抗程度等情況，演練攔截隊形、加強隊形，以及支援、防禦、推進、抓捕技術動作。

108名基層民警聯合演練棍盾攻防術，結合伸縮警棍和圓盾使用，展現止暴制亂的單兵作戰能力。交警摩托車滾動護衛隊展示蛇形繞樁、對向穿插繞樁等駕駛技能；特警演練警用無人機與「黑飛」無人機的空中對抗反制戰術。

市委書記、市人大常委會主任郭永航強調，確保在任何時候、任何情況下都堅決聽黨話、跟黨走，要忠誠履行職責使命，為推進粵港澳大灣區建設、迎接澳門回歸祖國20周年創造平安穩定的政治社會環境。

突擊香港

好撚驚呀 出未呀

練完好番去摺被啦
個個笑鳩你地一日練到黑又唔打真軍
咁演練我都勁過飛虎啦
張圖個盾陣左右都真空無擋想點姐

大陸顧掂自己先啦

港警高層物色武警加入香港警隊
入境處特快批核

班支那豬應該係拎去嚇澳門
香港已經打到飛起仲使你擺陣嚇咩

即係嗰所謂1000退休警？

做比邊個睇

今次唔出直升機喇咩 驚炒多架機？

重要新聞無人講

快啦

出未呀

睇多次個標題先問啦好冇

玩到無人機開槍？

人對人的都仲可以叫戰爭，玩到無人的就係純粹屠殺

快啲出啦
俾你日日演練又唔出得
等於打飛機忍住忍住咁
你一射，美國包你腎虧